有無人女朋友好易發脾氣

遲到小小5分鐘或姐講錯野佢就會好嬲，唔知可以點做

係咪一齊得耐左

唔係 ，一年左右
成日氹佢氹得好辛苦

有無女人係好脾氣

我

試過遲到45分鐘都係嬲5分鐘

如果我遲到5五分鐘，條命唔會多過一分鐘

係香港屬普遍現象

要返工個人係燥d

我係
前男友都忍左2年半
好對佢唔住

我都係，佢依家話氹我氹到好辛苦，準備分手了

氹得一時 氹唔到一世
珍貴啦

係女朋友仲識 發脾條果陣要好好珍惜佢

以前女友成日發我脾氣 同你一樣氹得好辛苦

而加佢唔發我脾氣了 仲唔多理我

呢下我先意識到佢唔愛我了

我
變咗ex

ex係咁
頭個年仲會無條件扮死狗氹返佢
但係到一個位就會覺得攰唔想再氹
所以我先主動講分手